加息對股市利多定弊多？

淨係得銀行保險會受惠？

視乎經濟好唔好

今日都唔係全部因為加息

更何況 今日有 D 盤同個勢好撚鬼